[Switch/MHXX] 開賣報價區

25號 1pm 黃金 套裝3680(有舖開4380🤦🏻‍♂️)

game450以上

去緊信和睇

買eShop算

上水銀星變左$480

賣曬鳥 開鋪唔夠幾粒鐘比人掃曬

有無人知ok張mastercard預付卡eshop用唔用到？

二樓中間3980 痴撚線

有無元朗報價？

係呀

好景全部無貨

九龍灣有無報價 thx

咁誇張

行貨正日都俾人咁掃法

喜利428

好景訂左
未有電話，仆街喇今次

有冇大埔報價

eshop點買MHXX？日區係咪可以用香港信用卡？

一定係d舖頭拎去炒

今日仲貴過400買eshop算

得番成板吉箱 5月3ds版都冇咁誇張

eshop幾錢到

430

5990yen, on day 兌換率

1300 行過, 熱線無貨, 達群未開

哩隻係NS第一隻芒亨亦可能係唯一一隻芒亨，比你係商家佬都會炒啦...

好彩估到會炒尋日神早買左

香港乜尻野都炒嫁啦

尋日仲平

我6月已經連SPLATOON一齊訂 , 400入手

好景 $498

旺中 $520

信和 無貨

我而家就番去DL

旺電 $520

尋日$420下其實可接受
明明就正價都430，係唔知點解有班人話舊game唔值4字頭
而家就真係炒價，eshop買仲抵

葵廣訂左都唔留番比我屌鳩佢! 叫我E SHOP買

因為實體係平過dl版
你睇下zelda e shop賣差唔多成500蚊
實體都係400幾

Download 要幾多gb
部機無card夠唔夠呢

貴少少都唔益班炒狗
明明380左右買到既game炒到咁高

10gb左右
機有32

同意 等佢地快D摺埋好鳩過

如果等一排，唔知結果係冇貨定跌價

所以我覺得438都ok
當俾人賺下
450樓上就真係接受唔到

你望返其他game
實體係唔會貴過eshop版
仲起碼平50蚊以上
我代班炒狗多謝你地

有得加記憶卡

其實點解實體會平過eShop版？

根本就應該set定個價
第2日賣貴過400 就疊埋心水買eshop啦
咪由班人慢慢炒高個價囉

屌你老母咁落去 屬d fifa都要食炒價 屌晒你地班炒狗

最慘有班傻仔炒價都照入呢

CAPCOM 在今（27）日舉辦的「魔物獵人 頂上大會 2017 札幌場」中，正式曝光《魔物獵人 XX》Nintendo Switch 版的遊戲詳情。會中宣布遊戲 8 月 25 日狩獵解禁，實體版售價 5800 日圓，下載版售價 5546 日圓（皆未稅）。

日本實體都定貴過下載版wo
同埋不嬲d game都係有十幾廿蚊浮動
唔係支持炒價
但尋日大部份$400-420，以一隻switch黎講都叫重頭作我覺得可以接受，未去到話炒價
反而想知點解有人覺得$380先叫合理

點都好啦今日個價真係買eshop仲好

有冇深水埗附近巴打報下黃金,深之都咩價？？？

黃金最平$480

嗰陣3ds mhxx都係咁
我過多一個星期鬆d 280全新

188有冇人知有冇貨？幾錢？

我日本Amazon 買連運費$5,420

下載版實際幾錢自己上eshop睇
呢隻明明只係隻高清版冷炒飯居然俾你吹到重頭作
佢半年前冇出過3ds版就係既
398都叫炒得有良心可接受 過400真係食屎啦

來貨價
你估定價5990就真係5990yen入貨咩

[報告]灣電一係賣哂一係賣468

香港行貨係用香港建議零售價計

430？

同意
始終唔明點解下載版反而會貴啲
明明又慳左實物，又慳左人工，又無二手
下載應該平返一舊水就差唔多

果啲咩498 5xx都買就真係助長炒風

晏d貨一到就冧價嫁啦

係咪黎緊出嘅game都有eshop版

係嘅話買張卡dl仲好啦 又唔洗換game

係，所有game都有dl版
一齊收零售業皮

信和488
電氣良品
祝你仆行陷家產

係
唔係追game特典上網買仲方便
唔洗睇人面色先

琴日唔係已經賣緊今日既貨 ?

我都諗住晏就去信和睇

元朗喜利360 一個禮拜前訂

之前又話唔洗訂既

嘉成 $398

舖頭: 我標高個價都有人買咁點解要冧價?

唔駛訂（eshop)

金源400

貨到唔會冧價，人人上網買先會

旺角定深水？

堅定流呀

金源唔係黃金咩

多唔多貨？

撚9我咩 去到468

堅唔堅，係就即刻去
巴好唔好放流料🙇🏻

嘉成係邊度？

我訂嘅就$398 唔知現貨情況

唔重頭咁多人爭 ？
3ds個個玩過咩 仲要switch而家少game到咁
加上大把人為左mh出機tim ar

喜利訂左貨
岩岩拎左 360$

今次既風波會唔會令之後更加多人訂定game先呢 當然只限有誠信既鋪頭啦

訂既就靜喇

應該係更多人eshop

係咪已經冇地方係4百頭

「成個零售業俾你搞彎哂喇」

廠商本來都想
但日本game舖抵制話影響佢地生意
如果咁做就連佢部機都唔賣
廠商最後妥協將下載版定價高過實體同埋出點數卡比game舖賣
日本d 奸商仲衰過香港炒家影響全球遊戲業界運作

仲有冇現貨

所以不嬲去日本剩係睇中古game

好多間都係$450

有冇人知荃豐咩價位

屌 坐等多一個星期睇下個價點先
咁撚樣炒法都仲有人沖既就真係ON9
俾你玩早幾日都唔會快得去邊啦

深水埗有無450🙇🏻

478 458 480 488

thx 巴打，btw 痴撚線啲價位

不嬲1批貨會早黎d 另1批會晏d黎

所以我咪代表炒家多謝你地當隻冷炒飯係重頭作去俾人賺

屌佢地老母

4字頭已唔洗買啦，買download好過

有冇人知粉中賣幾錢

最多買下載囉

慢慢等

可以呀

喜利係咪冇電話？？？

係唔聽電話者

下載版要幾錢？

上面巴打提過 $43x 左右

switch已經support paypal

信用卡買

好景訂左都3980
你唔好去死

熱線3899

400 同468 有咩分別？？

岩岩旺角信和間仆街無良電氣
賣$488
有幾個買左，
其實大家可唔可以唔好同呢班炒家妥協？
咁樣係以後咩game都係咁炒上去
受害既都係自己

你on9？差成68無分別？

我寧願等下先

限定機唔係多個印咋咩

元朗賣哂

買機唔洗出旺角
信和好景一律3980
食懵你

以Capcom堆炒冷飯黎講算執靚左
龍族教義PS4/X1版直頭同PS3/360版接近一樣

或者講根本一早夾好出Switch版
所以D貼圖同場境都整定有個好D嘅版本

八達通

去7仔買tap&go

咁撚無良都幫趁
寧願早啲訓星期六一早去睇或者eshop好過

運返大陸賣好過擺出嚟賣啦

Eshop買 $42x

痴線，之前splatoon特別版機都係2980
今次搶錢到咁

488 d人個腦生草？

慘......

去左喜利？

mh限定機仲要灰制

sp2都叫做新色
多個淘寶貼紙印比多成千

尋日eshop買完玩緊啦垃圾炒家

咁貴 玩住3ds版算數
等平d 先移番去switch

啱啱都收到電話報3980, 好似包機套同MON貼
狗也不屌

咪制呀
拎返1舊好走喇
向零售說fuck

葵廣有冇貨?

aeon 黃埔 得返set 裝

電梯口

3980 班友真係high撚大左

電梯口真係狗也不屌
試過訂限定版話冇貨
好彩第二間鋪walk in買到

信和果邊熱線都3899
其他都係3980
唔係夾埋就有鬼

呢d係咪真獵人黎唔撚識買數位版

冇佢老母咩
拎撚晒去炒咋
好在本身都對呢間野冇期望

個jc充電器真係好骨

400就買 出到去見到468就唔買?你on9?

隻game 官方價係 420 咁都無分別呀？

比我就即場係佢鋪頭上eshop dl

堅？

400 同468 差68 唔通你即埸走?
窮撚到68都屌?

同樣道理，如果出到去538買唔買？

係氣嘅問題，唔係錢

唔係比唔比得起既問題
係唔撚想比game shop 遮 我去m 記食左佢唔好

一睇就知你係個班炒機炒game狗啦，番你老母西炒啦

巴打堅唔堅，堅就即去

唔通開到 1488 一隻game
比多一千又會比唔起咩

on9
我都係用家
但覺得你都比呢到d人水左出去
車錢時間都係錢
一來一回都20

所以真係人人睇法唔同
出到去見到貴幾廿蚊
又唔係比唔起
不過有d就係唔想買貴野，寧願唔買
有d就係唔想出到黎得個吉/好想即刻玩所以照買

AxxN 有Mon Hunt Set裝
Mon Hunt機+噴2+芒亨+綠帽+充電JC
38xx

堅?
邊間g point冇哂貨wo

咪就係食你呢種心態
行多幾行又熱又煩就落答廢事煩

唔怕等一個禮拜嘅話去日森買咪算

68蚊邊個俾唔起
打得機仲會計較呢少少錢？
問題係你買咗等於變相鼓勵炒賣風氣，最終受害嘅又係自己，況且有eshop版我點解仲要睇炒狗面色？除非你犯賤囉

經過呢單嘢之後真係訂game穩陣啲
總數$390，仲要佢會hold貨俾落訂客

唔買eshop既究竟咩心態,一隻有排玩既game仲有二手巿場價值極低,又唔洗轉帶,都仲要死死氣出去俾人撚下狗,仲要自我安慰話俾下錢人賺

又唔好咁講 mon hunt 要放 實有人收
加上好多人第一次玩 點知岩唔岩玩
唔岩玩放都係無 幾十
買左e shop 就硬食

求名

賣比我

去返出面個post問

賣廣告唔洗咁出面既

係唔比炒價訂左既人 賣廣告都無咩所謂啦

咁都即去

如果呢間野walk in入去都賣390咁你係咪唔買先
咁都叫賣廣告, 咁呢個post不如收皮啦
就算佢剩係俾訂左既人正價, 咁下次有野要訂搵佢都放心啦, d人係又屌唔係又屌

已經好多人講晒eshop版咩價錢
點解貴過佢既仲會狗衝覺得可以放2手就冇所謂

咩驚都炒,ESHOP算

依家mk全部都$480up

我都係講返個事實
琴日去到佢真係趕walk in客走同賣正價俾落訂客
點都好過其他walk-in 炒價不單止，落訂客都賣炒價咁仆街嘅鋪頭啦

咪撚quote條傻鳩啦
自己終於食炒價做傻仔咪由得佢囉
你個名真係好岩你, 你都痴鳩線

唔洗晒車錢
放工返企dl食埋飯就玩得

呢間同金源同一個老世
D staff 一樣

直頭骨到無輪 AA電芯
USB都話丫 仲入電芯

咁至少我屋企仲用緊AA叉電果d電芯既

兩雙 game 都唔錯。
mon 亨都可以玩好耐。
3ds 玩過除外

呢隻冷飯 根本唔值～500
重要係 X 加強版 XX.
昆班人去買
昆錢之作。
MH4 當年食炒價$500 都值。
加強版 + 冷飯 留番比你地食炒價。

TST HMV 418.. 可以打去留...~ 只會留到今晚

好心急玩就買dl版唔好益炒家
記得果陣3G信和炒到$999撚狗咁撚
舊game都要炒仲要有人受

HMV

岩岩我幾個朋友都打去留了~~ 放工去拿..

留ID一起玩

我既意思係佢送多舊用USB差joy con 個grip會吸引力高D
再叉個D電芯應該大家都仲有, 但用起上黎 叉電芯-->再差joy con多左重功夫, 少左吸引力

好景 528

吊佢啦

搭的士去hmv 啦

點解我唔用尿袋連主機一齊充
主機無電 手制有有撚用咩

打去hmv 話賣哂

我都打去留左..謝師兄

SSP now how much?

TST 個間WOR.. 有無咁快..唔肯好多師兄看完我留言.. 然後立即打去0.0 ?

遲左打去,已經無哂

TST 個間WOR.. 有無咁快..唔肯好多師兄看完我留言.. 然後立即打去0.0 ?
太快手了..哈

咁驚... 可能上面師兄一出post, 全部人一齊打去

大家呢個時候就仆倒去HMV買，之前出面賣$390既時候又話HMV炒價

當然我都唔會買既 又唔係成日冇電

唔加密就GG了

哈哈... 笑了... 無唸過大家咁快手..其實貴少少我又接受到

我都去咗好景

528不了

做咩啫你地,搶灘咩

我頂 fb二手group有人放$450
連二手都可以炒

班仆街知星期六日放假一定盡炒埋今日

買左都唔得閒玩
唔買住

其實有朋友說可以係亞馬JP 到買點, 有95拆.. 大慨應該5700 YEN到啦..唔哂益班炒狗..

我都未買,諗住返去dl算,反正一路玩開3DS版MHX,都無新鮮感

就咁睇好多中學雞仲放緊暑假 好得閒日頭出去買 又無信用卡 未照買 其實鋪頭都要交租 你唔俾錢佢地未dl 囉 有咩好嘈

8月25日
旺角開始多人

我去完

黃金都間間5xx
轉頭返去download算

打左去TST hmv
sold out

中學雞做暑期作業啦，打乜機
同埋買都應該慳啲錢問屋企人借信用卡
做乜食炒價

隻game 幾大容量我未四卡夠唔夠位裝？

福仁賣哂，深水埗仲有無邊間有良心少少既價

隻game 10gb
部機本身有32gb

黃金最平 $460，其他全部$520 up

188有無消息?

電氣528 on9

駛唔駛我貼unwi_e的網上買game link?
炒到咁貴我打反arms 算

黃金
機4280
Game 530
講果個陣唔臉紅

金源？

好想沖落去買 比多$500貼士佢

見你地貴都買 有大量係手都吊高黎賣
同港女有西道理一樣

個勢依兩日應該都唔會大跌
DL 算

188 430現金價

Down 好過

大家一齊推高下載ranking

呢個接受到，狗衝去先

exactly

點解炒到咁貴 咪因爲一班港豬5舊都買

上網買下載板幾錢？

真係on99成班冇信用卡既學生哥

大約430

430左右
實體貴過呢個根本唔需要考慮

屌唔好再講咩DL好過
就係有人鍾意買實體

今日買42x左右 連埋手續費嗰啲

講下嘢都唔撚比？

188邊間430？

鐘意買實體+1
但5舊水真係on99

沙田550

信和 熱線 400 不過係訂既

呢個時勢，大財團反而最有良心

Ssp邊間438?

下載版好似$428港幣左右

行完一輪最後係買sd card 返去買DCL

福仁
遊戲熱點，星期一有貨$398
訂$100

唔係話實體唔好，但炒到五舊都買咩
又唔等得

五舊買就ON9
實體430同DL版差得嗰幾蚊
鍾意實體既咪買

我鍾意買DL 唔好再報價又得唔得？
我夠想買實體啦

有無喜利報價

188
2樓孤仔對面$488
機$3600 2樓電梯旁
金源冇晒game 得機$3680
Coffee 老豆$478

訂啦，遲個一兩日就有400有找

調景嶺438

屌你188個阿婆玩野
Switch 版478
3DS版 550

3ds版做乜9

諗唔明點解實體會貴過電子版

我都覺得奇怪，出左半年既收費試玩低清版貴過高清完整版加炒價後的價錢

諗唔明點解電子版會貴過實體

188 478-498
即刻898

佢諗住你覺得正呀 仲平過3ds

Coffee 老母貴過老豆

之前大部分game都係電子貴，重要唔駛換帶

有無寶琳報價

今日去黃金買左張micro SD,而家係eshop 買完down 緊

唔撚知邊個老豆老母
貴過438就898

有老闆話mhxx係金源帶頭炒
強逼188所有店唔準平過佢
金源自己賣晒
但落左order平過佢既以後唔畀貨
一樓$468-$498

呢個係唔係反競爭行為
好似犯法喎

博倒一隻都賺到笑

有證據就入到姐

巴打們所講既3980係淨機？
黃金賣緊498-580

Btw炒狗死全家

今日晏晝問佢話無訂就無貨

佢係代理有人敢舉報咩
而家帶頭齊齊炒受害是香港玩家

寶琳冇貨 去調景嶺啦 $438

一早訂左400

聽日去睇下先

大家一齊有錢搵 佢地點會覺得有問題

佢代理左成個任天堂既野？

荃豐478

觀廣黑店賣$528 ，全港最貴

eshop買左，個網速好慢有排download

仆街，依加喺狗鐵到，去邊搵好
又要出街食飯，未返得屋企dl

香港最貴應該係598

但都有人搶

叫女友黎問價

[/quote]
[/quote]

[/quote]

慳返，仲想去觀塘睇下

有無巴打在灣仔？知否188有無貨and幾錢？謝謝

半個鐘前188好多貨

智多寶又發功
部機4180

慳返
慢慢炒啦

名

4180
隻game 成千幾蚊

個個eshop買既都有買sd卡？

遊戲天堂
唔撚夠貨都照比人walk in 買
我訂左 琴日收工去到 同我講等聽日
今日打去 同我講比 6000円 我自己download 仲講到自己無錯

大間嗰間冇貨，細間個間賣$528

黃金唔使去啦
$510-$520

可唔可以解釋下明明都微炒緊
有一堆人係post度收3xx 同400係咩意思
成個post都係收Mhxx

Sd卡可以遲啲買都得，128gb都係350蚊

好景538
涼粉528

邊度買350

我之前買310添 依家卡都炒貴埋

諗緊唔買sd卡的話依家dl左mh
遲啲會唔會唔夠用

Down完仲有10gb淨

黃金520-528

有現貨個幾間要跟機出

下星期先屠

黃金 大量貨 照炒到 5xx
有d串到明明成鋪都係貨 仲照話自己冇
齊心抗炒狗啦
忍唔住果班間接高左個價
呢個世界有好多其他野玩

仲玩緊墨魚
有排玩

電腦節都無咁平

[/quote]

[/quote]

[/quote]

電腦節賣幾錢？

[/quote]

[/quote]
[/quote]

壘埋心水早啲返去down啦

壘埋心水早啲返去down啦[/quote]
最多睇埋聽日
寧願俾30蚊狗鐵賺都唔俾炒狗
雖則兩隻狗都係仆街

我已決定e shop算

等mh world算

四百頭

5百都仲買果啲真係on9

仲狗衝買果啲死撚咗佢
上網買計埋匯率都唔洗5舊

查實乜乜節物物節都係賣特別貴，呃錢

死貨場

188已變為多間無貨

買eshop好過

屌，炒狗真係多謝哂佢地
做壞哂規矩

好景要$580 eshop 算

香港乜都炒得起就係因為幾貴都有傻仔接貨
而家又唔係實體先有得玩，點解唔買eshop係要俾炒狗賺？真係好撚失望

良粉都賣580

應該搵人教唔識既eshop 買
搞到好似先達咁就好啦

4點仲賣緊488
買果班正宗餓狗搶屎

我就預左買硬
冇MH都得返5GB

幫人碌卡 自己儲分都正啦

現在還有沒有？

我買開果間佢仲答我連機買就有

6點半去果時見到返左好多箱特別版機

起碼20部以上

$588都有

企硬
向炒狗說fuck

聽講月尾第二批貨到

利申未買

第二批貨下星期一到
福利訂左398

真係唔撚明點解eshop賣緊~$430
但班炒狗可以炒撚到五舊水

香港係咪真係咁多傻鳩 600蚊買隻Game都肯

盒入面係得咁多野
我唔明咁執著買實體做乜

屌，星期一買算鳩數

實在感

已download

好景$598
申利 ： $438琴日入

嚟緊禮拜六日，又有機會打風，比住我都炒左先

要平你等多個零兩個禮拜啦

元朗喜利360
不過一早訂

喺秋葉原買397港紙

但係冇帶3ds餅帶

屌 自己無買switch 得3ds
諗住買3ds版同個買咗switch嘅朋友連機
點知大部分舖都做緊400up
炒家仆街死

二手區睇下

終於DOWN完

幾耐？

我down左一個鐘左右

岩岩行過大埔達x 聽到話聽日返貨 今日賣緊498 聽日應該會再加 痴撚線

點做到，我等左3粒鍾
宜家仲半個鍾先down完

黃金510-520
信和580-590

返屋企打飛機算

我7月尾訂

追完post 原來498已經良心炒價 怪錯左佢地

等我仲諗住間野良心

點知原來498

尋日三點個陣
熱x 做緊419 佢已經做緊438

我friend 一齊訂都係呢間同價

其實download都係一個鐘搞掂

以今日瘋癲價來說叫平

你今日先去訂啊

有冇人唔買sd card直接download?

好似10.2G 夠位is ok

eshop 428-438左右你話呢

好景賣$580

Perfect KO!

今日見到498至520都有人買
炒家死全家
唔明Eshop有得買點解重有人狗衝

深潛到地核未？

因為有傻仔唔知可以去ok出用完即棄credit card

信和有間599

呃佢有獎咩
就係睇匯率低 唔想食炒價先訂
一早訂都係四百幾 我第一日walkin唔好

SOGO賣緊650

訂貨今日拎貨咪今日囉，咁簡單都諗唔到？

11歲都用得既tap&go

Sogo會唔會太睇得起自己啊？

傻鳩左

Hmv$419

益垃圾桶都唔益炒家

其實街外人有幾多有上連登？

真係要組織下對抗炒家

而家咩事...連百貨公司都炒埋一份？會唔會太痴線

利申：已dl

sogo向來都係極高價架啦

你唔係佢既target customer

邊間HMV

ssp黃金,深之都果啲宜家咩價錢？？？

邊間

有無人知九龍灣淘大賣幾錢？

玩厭左可以放番出去嘛

390

邊度

我想問如果我係eshop買用日本ac定香港ac好

你用香港ac買黎睇下

自隊
醒唔起宇開sor

390 入手 eshop 入果班人放唔返出去真係得啖笑

邊到

買game係為左放返出去？

MH唔保值，3DS版出左一兩個月已經跳樓咁跌，你話玩得厭黎，你隻二手人地仲會收幾多

點解硬係齋講價錢 係邊買幾時買又唔講
純粹想話俾人知你買得平？

單呢

唔放返出去都仲平30蚊，落樓下就買到，30蚊食過m 記都好

巧威威呀$390

做乜鳩

福利指邊間？
福仁商場？

好型呀$390

咁都可以拎自豪感

一陣又話同老闆熟先390唔方便開鋪頭名

360都有 有幾威

我唔洗錢 老闆話見我靚仔免費送比我!!
仲要比番500蚊我做車費

入黎講自己買左幾錢 又唔講地址有撚用?

入黎緊係話自己平買啦，
唔通唱自己比人水左$500咩

有無各區報價？

好心冇單得個講字話幾平嗰d你地就咪鬼理
俾人當狗咁撚好開心咩？

都唔駛報啦
尋日間間500UP
都唔會焦啦啦平返

aeon 439

應該同E shop差唔多價

自已衡量

呢度d人無3字頭都唔會買

著條咁既褲諗住笑人

邊間aeon仲有

人地極速爆機放返出去，計返幾十蚊就玩到好威威架

Eshop買既係未可以係ok買張預付卡用

岩岩朝早有間350即刻入左幾隻

地址啦屌

屌慳個$30都開心死

買咗港版卡唔好後悔

太古個間冇

外國eShop用到香港信用卡
例如日本、美國

Switch香港無eShop無網戰
唔好買錯香港預付卡

日本賣5500yen no tax

做乜玩埋d次等野啊
等mhw啦

On9黃金有間開680

太古aeon個呀姐話成set買先有
就咁買game無

你講緊乜嘢

唔好買任天堂嗰啲Card
買張預付信用卡俾錢就得
可以指定金額

好威 婆仔數都計住計住

地鐵站入口個幾間賣680
其他都無貨

驚佢新手買錯香港eShop 3DS/Wii U預付卡
佢如識分就唔駛上黎問已買左啦

明白哂
我第一次上網買野唔識
想問下如果我直接用visa卡買個兌換率點計
我見佢而家係5990yen

係未即係俾430蚊港幣就得
仲洗唔洗加手續費

有冇地方430-450 想入

信用卡銀行兌換率會收多少少
但差價好雞碎

留名等升過千

等睇炒到過千

無sony引擎都買真係辛苦哂囉sony fan boy

咁算啦屌問條女借張visa黎買算撚數

To 鋪頭
哦，我屌你老母呀

屌有女

呢個價上eshop買啦

誇鳩張想放假打下芒亨都唔得

如果就咁原裝買部機返黎 需唔需要再買sd card 先再download到隻game?

炒到咁癲
3ds出果陣大把貨無人買
係咪咁多高清獵人啊

主機係咪周圍都缺？

唔係

好多真fans鐵定留守丫嘛
依家突然成班懷念以前打既日子
搞撚到好似mh冇出多年咁

唔係
game都冇缺

你無裝個其他game的話唔洗
隻game約10gb 部機有約30gb
我都無裝卡都無問題

開名啦

真係好多高清獵人

咁出去望下先

但炒得勁？

反斗車王睇到個價都唔順眼

27xx 炒到4000

MHW仍然係用MT Framework開發
唔係用Biohazard 7個新引擎

同埋Capcom係用自家引擎
從來無用過Sony引擎

深水福仁樓上，有間訂貨星期一拎398$
俾100訂
順手訂左pokemon，全部實價

地鐵站一出個門口頭個幾間都做緊680，入面全部無哂貨

有無電話？

thx

咪撚益班撚樣呀

成套買有冇著數？

Pokemon是 switch版？

指玩格鬥呢隻

乜你窮到要放返出去呀？

入左手芒亨，但以前冇玩過，唔識睇日文，想甩手，只開苞玩過一次5分鐘，有意tg，黃金附近交易

乜你要食M記呀？

請明碼實價

當然
實價395，$100訂
真係良心價，間鋪名唔太記得
但個老細係戴眼鏡既肥仔，好似同埋佢老婆一齊做
有賣埋日本玩具
以後都幫襯呢間算

呢間不嬲良心
態度好唔錯

話唔定見有炒價想放

所以叫佢開個價黎睇睇

呢d撚樣要追擊佢
見有得炒就放
屌你老母祝你全家百病纏身

開左玩5分鐘如玩左5個鐘有咩分別
成日都唔明d人打出黎咩意思

188 528 已入手 行同日有冇唔同?

要食炒價寧願玩住3ds版好過
乜撚都有得炒

只插左5分鐘
99.5%新處女
請pm

528

我放400回本
唔信都冇計
如果有巴打tg過我嘅就知

炒價放完咪上網訂返囉發發

我都知貴 但真係等唔到

巴打有冇間野電話
唔方便講可以pm我

明碼實價ok的
係有太多撚樣想水鳩人姐

點pm

網上430

$528

係咪中學雞無卡啊

行過忍唔到手 日水同行係米一樣?

3ds版300都有

我上eshop買算⋯
咁炒溘點買得落手

買GAME都係鐘意有實物 中學雞點會買咁貴

我都唔係好識
或者你tg我

如果你記得舖頭名直接話我知我自己試下上網搵

心頭好真係好難忍手

而家無訂既
買實體現貨食炒=on9

g點

我覺得有訂仲要食炒果d on9 d

屌你老母又話要屌我老母嘅？價都未問就屌我老母，頭先好撚威好撚惡嫁

利申：同老闆娘好熟

死獌狗，我而家屌你老母呀，頭先好撚威嫁
一開口就咒我全家

星期六/日先可以約埋班FD玩 又唔係話貴好多 都係150左右 咁我等唔切 星期二有貨4XX我都知 但一至五個個都忙到抽筋 點玩 等如有人覺得YEEZY 值4/5千 有人正價都係唔想買 各花入各眼姐

元朗喜利 主機$2680 mh $468

助長炒價 你我有責

468咁好死

岩既 震興經濟嘛

上網買未有

咁玩法 遲啲MHW 一出可以炒過千

想要一隻，有冇師兄放

aggre啊，上網買d錢比哂日本仔賺

叫代理放多D貨重好

但我fd琴日去買 $2550 $390

如果係咁去aeon買仲抵

我一早已經係度訂,$378

四眼老闆娘

定晒價都各花入各眼

各花入各眼呀
我錢多的是
出去買一定比eshop方便得黎平
重有我未玩已經諗緊第時放二手
係咪好有遠見呢

個D叫水魚

救撚命仲要柒到搵yeezy比
Yeezy上網有無得買呀？人地係要抽有數量咁賣
MH XX 上網又有得買 數量又唔係定死又唔洗抽
你唔好咁柒啦合理化自己買炒貨啦on9

你明唔明個比喻? 佢有訂價咁有冇玩貨先得? 我覺得我心急米要買貴D 我又唔係話買左先覺得嫌貴後悔 150賭小場 飲小杯野囉~

好明顯反獌啦

唔係錢問題
係撚狗問題

心急唔係eshop買仲要落街俾人撚

俾人撚狗仲以為自己早買早享受

你D CONCEPT真係 我有2日假想打下機 今日順手出去灣仔買埋有問題?
我買GAME鍾意有實物都要俾你批鬥? 宜家係唔係一街都有宜我又要揾緊貴D買先? 你都知YEEZY係冇貨先貴 咁我今日真係淨係見一間有現貨

個撚個都話E SHOP 我夠知有得DL 但係我想要實物都要批鬥?

駁唔到

做狗唔緊要
做狗做到咁開心好笑囉

有幾撚狗先? 我要實物 又要現貨 抵俾人賺 典型CHEAP雞香港人思想 永遠想自己著數

寧願買炒價實體助長炒風係咩心態
仲要比多百幾蚊
真係咁想啲無良game鋪賺錢咩

著數
唔想食炒原來係想著數
著數既意思係額外既野
但用正價買到係我應份架

助長炒風仲要理直氣壯，真係多得呢d人唔少，近幾年咩game都炒，冇實體冇得放二手我都寧願買下載版算，唔比人撚狗，唔係為個幾十一百，係為啖氣

新會然特別冇骨氣

正價買到係你應份 我同意 但係一句 有冇現貨先? 又想要現貨又想要正價?

廢到咁，抵比人撚狗咁撚

自已食炒價話人地想正價買係cheap雞拎著數

你係咪自己都係搞生意有錢唔通唔賺呀個類人

見到抵俾人賺 依句
人唔笑 狗都吠

炒狗真係開心到汪汪叫

大撚把現貨啦
唔係你買乜撚啊

咪就係你d人樂於被撚炒價都買
所以咪冇正價課囉
坐住左個腦?

算啦巴打
睇呢個post班友由$400死都唔肯買屌鳩人$420都買實體
屌到而家都仲屌緊

同比人屌完老母仲自我安慰老母都有爽過既，醒下啦柒頭

元朗喜利都上到468

文員工 我心急又想要現貨實體都有問題?

今日大埔咩價位

打機打到傻撚左？ 咁都好嘈
有人係都要俾多幾舊水炒狗賺，有人死都要正價買。個個人對金錢既價值觀都唔同，理撚得人俾幾錢買

你話冇問題咪冇問題囉
呢個世界d野過到自己就得架啦
最緊要自我感覺良好

btw
米你老母
死5p仔要食炒

香港 勝在有港豬 炒狗

43 9031 9459 6683
-2
hr1齊升hr2

你助長炒風唔批鬥你批鬥邊個呀屌你老母

約戰討論另有專post

528啊佢

唔好話我話 9成學生哥 百幾睇到咁重 又話咩助長炒家 根本係代理問題 唔放貨 splatoon戈陣第一日多貨到

戈你老母

淘寶400蚊有6000yen eshop點
唔撚洗益班炒狗啦

408 Amazon+Eshop入手，食炒價正傻仔

學咩生哥
我做野做左十年
都話唔係錢問題

有錢既都唔會在乎果少少食水

冇錢既咪等下囉 玩遲幾日會死咩

真心唔明用$5xx買果d人係咩心態 正常人見到438以上都買唔落手啦

原來唔抄價入就係低收入無錢撚

下次Pokémon拳又炒fifa又炒2k又炒 真係多謝晒你

有話玩遲幾日會死咩
食炒果d玩遲幾日又會死啊

真係fans要儲實體就一早訂左響屋企打緊而唔會今日先食炒價啦

戇鳩仔 助長風氣

你9成係學生哥啦死窮撚

咪講左有錢同冇錢既分別囉

人地有錢中意食炒 你吹咩

要嘈出去開個新post嘈啦，阻住報價

利申唔想益炒家買左eshop

以為人地俾唔起多150個d就真係學生哥喇

都唔明嘈乜
人地唔介意咪比

利申410買入

原來要訂先可以正價買game

冇吹咩
有錢你拎去浪費都得
on9 d姐

希望你唔係玩兩玩就話唔識日文唔岩玩個d添啦

唔係你仆街死添啊

講真返工個d唔會care一百幾十

有鬼價報咩
講360 390買之後唔見人

見過無良商人訂左都要人食炒

對人咪唔會囉 對狗就會喇

值唔值得比同care唔care係兩回事

同你唔做女神隻兵 就等我做女神隻兵
有異曲同工之妙

所以我都係玩返3ds版

好多香港人都唔明呢個道理

講真你由第一日就賣500我都ok 屌你第一日賣400第二日賣500我真係屌你老母啦

關你撚事咩 邊個理你價值觀

接受到咪買 接受唔到咪等

又要管人 真係笑撚左

又要專登出去買隻game太麻煩

以前買ipad俾百老滙撚過
所以好痛恨炒狗

明晒 唔怪得啦

冇管啊
唔屌得啊

關你撚事咩

有關係？

屌條友係咪行家黎架

屌笑撚左出黎
一定好有錢啦呢位巴打

都係嘅 騙子都要搵食 社會上都要有d傻仔先生存到

自己要做狗去助長炒價狗
都要屌人點解唔做狗

由頭到尾 我都中立 又冇話叫人一定要食炒

接受到咪買 接受唔到咪等

有錢既就係要做狗
我地呢窮閪識咩呀

我諗大家屌既係點解要做狗呢

食完炒
上黎講無錢食炒係窮閪

我都接受唔到 所以仲等緊

只係人地中意食炒既 有咩好理 有咩好屌
佢地接受得自然唔care果一百幾十

要屌既不如落去指住間遊戲鋪黎屌
仲走上黎網上屌有咩用

大佬呀
毒撚梗係網上凶狠
出到去我連有落都唔敢講呀

咁我都唔明黃絲點解要屌藍絲

咁你又咁叻係網上屌人地屌人
實際d落去支持game鋪啦

3ds版都煲左300幾個鐘
見到炒到咁當堂唔想買直接等mhw算
mhxx其實好快悶
因為有大量時間係要拎去刷石

大埔賣528

支持？幾撚時有支持
不嬲講左中立
盲既不如睇醫生啦你

hr 1 緊急 16-6043-8546-9502

對上一隻係mh3g
所以先諗住買黎打住等mhw

你屌我地咪又係鍵盤
咁叻咪撚係度留言啦

ssp仲有冇400頭阿？

唔係要日本地址咩

上網有教學，有埋郵政編號地址電話

有無link

感謝

今晚買

淨機既話而家去邊間買左

出面都六百幾，咁屯門咪七百以上

以為尋日賣到$580都夠離譜，估唔到今日咁癲

同求

點解仲係5990

廢撚事出去撲game
尋晚買左eshop版

Amazon D Eshop card 係咪長期有折?

係去 Amazon 買 Nintendo points，買 5000+1000，佢衣家做緊九五折，5700 Yen買到 6000，買完去 Eshop 換

好似去到9月

我係日本嘅eshop到用tap and go 買唔買到 平時少用信用卡

5399 係實體版，你要住日本先有用

熱線都賣539

未到星期一其實都唔洗報

繼續上全力上無論每個對手招式多誇獎

星期六日水魚價

我估有

係好景見到有人$580買左4隻

人地有錢你理得人

咪係，有錢買多幾張有咩問題

見到650

我呆撚左

死窮撚

Sor

有錢買黎食都仲得

你係中學牛？

$580 - 覺得滿足
#有錢就是任性
#高清獵人
#自從iso之後未玩過今次要支持正版

想問下MH 有冇英文版?

xx無

$680買晒之往PSP幾代未買過嘅作品抵啦

實體版可以直寄香港
快運43X

你知道太多了

今日3點 ssp misonin 390 入手

利申:一早訂咗

已買eshop

我話比人知街鋪有390買到 唔洗買eshop仲可以放出去都要比人屌我貪30蚊

元朗喜利都賣哂，淨返少量要連機出

黃金460-680
低過500得兩檔
680真係當人水魚

先撩者賤

邊檔460，想狗衝

話埋比你聽元朗買，你唔識人咪又係撚9 價

話俾人聽？地址地方甚至地區都冇，原來你係咁樣做開提供資料既
就算四百幾五百，你俾地址都冇人會屌，就算話係訂既都只係俾少數人屌廢話。
但你依家齋話390又冇地點，跟本就係純為自high。
仲要覺得自己冇錯

仲要話放唔到出去係得啖笑呀
比人屌就扮晒受害者，成個港女咁

嘩，咁撚貴
等你班仆街食下炒價先

你9成係中學生
1成係小學生

真fans都唔會諗住放啦

上黎撚人又要曬命

柒到咁都係第一次見

巴打好順利就買到？
我買左張1000，佢唔知點解係到處理中

想玩但買唔落手，460$， 420$都仲ok

MH都會放出去？佢一定唔係真獵人
等睇佢極速放game

其實有 eshop 點解仲要餵狗
你話偷跑未有 eshop 都算

你地又唔一早訂

要買就快啦一有人問左就即刻勁多人排隊

Ssp金源$460頭先睇

其實隻mh幾錢入先算合理

根本大把貨

係要等一陣，我沉晚都要等一個鐘到，之後會 email 覆你 ok，跟住就會俾個 code 你，你入 eshop 打番個 code 就搞掂架喇

430以下

我等左2個鐘以上

可能多人買掛

你十成係 庇護出黎

你屌錯人喇

我張1000得左
個張5000處理緊

食左炒價
嬲嬲豬
好彩無買住

咁得意 ，我諗住未買過試下買張1000先，點知等咁耐
搞到依家唔敢買5000

想問下依家喜利剩game做緊咩價位

上網買啦屌
岩岩出去睇間間都賣就嚟600
咪撚助長班仆街

我買5000先 點知處理緊
不過我無理買埋1000
點知秒得

百零蚊炒價都唔食會俾人笑你未識搵錢架

炒價真係好on9
橫掂我又唔急
我諗之後最平都要430
上網買啦

有巴打話星期一又有大貨返
可以到時睇下

680炒狗仆街死啦

愈夜愈撚狗 行完一轉連訂都冇

黃金嗰邊？

我兩張一齊買，一個鐘後兩封email 一齊出

400咁上下

係

巴打唔好要曲線啦 開始肉酸喇

game都未開始玩就諗住要放返出去保値
dl版隨時換game又得，又唔使食炒價
仲未計交收時間車錢

唔care，但唔想搞到以後變常態，乜game都炒
你唔憎港鐵只加不減咩？

港鐵加關我撚事咩
你死窮鬼比唔起咋嘛

比唔起咪唔好搭囉 行路囉

你地唔好曲線啦
有人會咬架

但巴打話訂禮拜一貨398
冇話即場買平

上水500

班玩家要比人撚狗咁撚，垃圾翻炒game仲有得炒，
想正價買部機玩下又冇，係香港先咁有特色，我都係玩返3ds算

Eshop都有其實炒什麼
上fb放果啲原因先好笑

女朋友買多左
條友嬲到鎖左留言

佢女朋友係左手

上amazon jp運埋返香港都係400蚊 不過係要2號先到

有信用卡好心就買DL版咪食炒價
利申已買DL版
不過睇過d片
讀取速度DL版同卡帶冇分別

可以買預付卡

啱啱喺黃金行咗轉
好多得返套裝，其中一間賣37XX
部分有單game，最平見到590-698都有
痴撚線，唔玩住喇咁

5000果筆數都搞掂埋
今晚可以玩了

我仲未搞掂

真係你有錢就買飽佢 呢家呢個咁既水魚價 我窮撚慢慢等正價

想問你地用咩信用卡，我收到email話我張卡被拒絕
我個張master黎，有人話master碌amazon係煩d

等左幾耐

1000+5000 森林預付卡
計返400蚊

等左4個幾鐘

我係渣打 master 卡wo

咁耐？

我都係master
5000果個搞左4個鐘到
1000秒得左
用同一張卡

一d人快一d人慢 我都唔知點解
我自己就兩種都體驗哂

係咪因為太多人咁買

我都係喎屌 ，全地址都係入日本就ok?

係呀，我照copy & paste 上面條link 個地址

岩岩買左 仲諗住放假打風有得即刻玩

點解唔直接碌eshop

因為amazon 平D

買point 再平D

可以平幾多呀

有d巴打1個鐘ok
唔駛咁sad

HKD30

有機會
不過我自己就唔急既
佢有俾個序號我就得

等咗三個鐘都未得

我都係咁諗，但佢唔比我

我都等左4個鐘
你地應該都差唔多
佢果度過處理唔會多於4個鐘

1000 得唔得？

真係差唔多四個鐘先有code 我買 5000 即刻有 1000要等

唔得，因為卡既問題

我轉左日本區 用visa俾$ 之後又download 唔到
打去客服問佢話交易授權左 但商家未收錢
點搞好（即係未過數 ？

Amazon 直寄HK 都係$405。點解仲要上amazon 買$400 數碼版

你睇下幾耐先到
快寄都要2-3日啦

即係你去到最後嗰個 screen 未 confirm 就返咗出去囉

又炒 垃圾炒狗

你信佢真係無貨
大把賣game 狗屯貨 成堆game 放哂出嚟 係賣貴 吹咩
每次出新game 就炒一輪 又無成本後果 y not

買點數比charge都唔益炒狗

如果第一日買已經差唔多到
btw 係咪要Amazon jp

最後都係忍唔住買 DL 版
費撚事煩慢慢炒飽佢

如果聽日八號 星期一有大貨

記撚住班炒狗鋪名咪撚幫佢買

買兩張三千可能快D

後悔取消左單諗住香港買
2隻價錢

仆街我用左個日本地址做billing address 佢而家要我認證

有冇人list張炒狗鋪名出嚟

唔洗list
全港game舖都炒

利伸： 第一日walkin龍珠398，唔知佢之後有冇炒

我想問點樣選擇dl落張sd卡度？

有冇用Amazon jp買實體教學
樓上巴打個價係咪已包運費 係咪可以直送香港
新手唔係好識

轉用英文睇

有無巴打係龍珠買？大約幾錢？

呢個價送到香港

如果唔係個address要入咩

Billing address 可以同Shipping Address一樣~

Google 都大把 啲人真係懶到咁

之前咪話有鋪 $100 訂聽日 $400 囉
amazon 點都要等兩三日啦

我就係兩個都打左網上面個個日本地址而家比佢鎖左個ac要我fax張statement 去認證

屌 我都係
依家要send 資料比佢又唔覆
仲好似話要等成個禮拜
攪唔切直接買算

已經直接上左eshop買

冇貨啦
星期四398

咁撚麻煩 ，
我琴日張1000yen搞唔掂，話我card有問題
比我cancel喎

二手都寫450上，好懷疑佢地係想賺錢，跟著聽日再入返隻

之前巴打話福仁商場上層訂禮拜一貨$398
係邊間game鋪？
有冇電話？

想打去問聽日即場買幾錢
今日8號波就算出去訂
都唔知佢有冇開鋪

唔洗去，已經訂滿

即場都係398

聽日應該會回落啦 炒唔到幾多日

唔知呢，但都好多間都話起九月頭至九日中先會再有貨

近黃金有間入左388

代理俾唔足佢地，其實係咪特登

大陸已到貨

真？

game鋪名pls

話已訂滿但又即場都398
咁即係禮拜一即場買有冇現貨？

佢話星期一之後囉，唔知幾時

請問巴打依家部mhxx特別版機咩價位

有冇game鋪名或電話
正常你訂張單有佢電話

我想打去問清楚
怕禮拜一去到又話D貨比哂訂左嘅人

番去踢你既PS4 FIFA啦
垃圾

唔係你以為點解任記要喺香港出行貨

巴打咁有心8字都出街買

佢係黎撚人

原來戇鳩

Amazon JP俾人訂到9/10先再有貨

認住佢啦
sony fan boy 手中沙
佢專入switch post引戰同放流料

有排撚狗

我係之前話398訂左個個巴打
你星期一早去咪得，佢講得出有貨就有架啦
良心店黎，個店名唔記得

g point

元朗喜利 賣緊$488

可唔可以訂先， 佢個度應該可以訂

本身見 日森 做 5% off 貪小便宜諗住買 5000+1000yen 再入落 eshop 買 mhxx, 上網都有見人講會 check 地址，試左買張 1000yen 都等左成個鐘先批比我成功買到，再買多張 5000yen 就唔批，要我 fax 資料去確認個日本地址，fax 左啲文件過去又話都係確定唔到我個地址真偽，之後我就直接 ehop 比埋果 4990yen 算。

炒到5xx

打去問幾時返貨答我9月中
同我講最後一隻538

e家到到都5xx
下星期去日本買埋好過

有無巴打update下同捆機價錢

打過去問 佢話星期3先有貨

上淘寶買左350人仔 6000yen
即係$401 都算ok
3分鐘內有code 好過amazon等

岩岩落黃金行 問價 600$

冇貨 價錢唔知

直接上eshop 買喇

日本mhxx實體有冇貨
駛唔駛食炒價

平過正價

車錢都蝕

低過400

冷飯都咁多餓狗搶屎

可能本身好多人都未食過兜飯呢
我都只係玩過一兩次

MGXX 3DS版都係3月出
就算冷飯都係得5個月
如冇買過3DS版嘅人當買新game玩
如已有Switch又買左3DS版就認真被Capcom搵笨柒

Game 要幾多？

痴撚線

今日可以去邊到搵mhx

荃灣琴晚問過仲有間有貨 5xx

5xx...今日唔係會跌價咩

mhx洗鬼5xx

橫掂都遲左 9月先再問價

一陣1:00出去行下

MHX? 3DS?
我有,你係咪要

你自己打MHX

自己柒左想派膠比人

我見有人放日版 430 有無分別？

無分別

百貨公司做緊439果斷入左

邊間?

太古apita同aeon都冇放隻game出黎
係咪要問佢先有？
問過又話連機買先有。。。

道歉啦

連機幾錢

星期6朝早問太古APITA佢話有1SET
得1SET應該係係咪都咁講
但我本身有機就冇問幾錢了

so0有無賣？

如果大鋪有貨價錢合理 請巴打加密報下價
大鋪買都唔買佢地二手 /細鋪炒價貨

出緊旺角，應該邊到開始睇，睇完可幫手報價

信和好景?

ok,我到信和

大家有熟店講聲我去問，我去完旺角去深水埗

信和咩都未開

金源498

好景一上 538

報價

官塘肥仔508
九龍灣HMV同UNY無貨
淘大558

係咪on9
我唔明點解會炒過e shop個價

唔洗明喎
香港就係咁

冇人咁蠢買炒價就自動回落嫁啦

因為百幾蚊都俾唔起係小學雞

因為你屌人買炒價益炒狗
會俾條on9屌番你窮撚小學雞
我有錢我買有咩所謂

比得起都唔係咁益d狗啦

ssp今日係咪話會返貨？

我有錢鍾意做水魚比人當狗撚
關你撚事咩

見到禁多人為攻擊面攻擊，已經唔想同佢地講野，我地自己mute左佢地啦，講返正經野，唔理佢地，佢地會自己停

而

講真依家D小學雞分分鐘仲有錢過D freshgrad

父幹

堅係撚狗
間間都同你講仲有最後一隻
539要唔要

你班粉腸記住9月出新iphone果時唔好抽黎炒機收機

鬼唔望個個買eshop,佢地放唔走,到時去問佢，做咩唔538賣呀

炒iPhone都係狗架
屌咪屌囉，個個用bot搶，我真係唔會走埋黎炒

請問點用eshop買？用tap n go平d?

用信用卡ok
開日本acc

做咩啊你

一向唔炒iphone
最憎D人炒iphone
阻撚住D用家買

利申用android
部iphone7係公司出

遲d唔好屌豐匯百記d員工自己hold貨唔畀你呀

ESHOP 開埋可以經 PAYPAL 過數，留意返

移植Game要食炒價已經On9
出左半年有多先來訂仲要等到2036先有
唔直接上網Down又係On9

而家開埋 可以經PAYPAL 買點數

信和有開既都問哂， 538

吉之島有冇貨？
打左其中一間問 佢話唔知咩黎
串埋比佢聽 叫我等陣
等完話佢見唔到應該係冇貨
我覺得佢hea9我

可能真係唔識既

我想問下係香港買實體game有冇果個campon campaign code?
係日本買左，但係要2個code先有得抽奬
有我叫朋友買隻同我玩

巴打之前提福仁商場樓上G Point
頭先去冇現貨
話連下批貨幾時有都未知
睇黎真係早幾日訂左今日先有貨

尋日打左去話星期三有小量

一早提左大家去訂

你講完去到都已經無得訂

其實依隻真係唔洗訂
有3ds版已經少左一大班人買

成9日話唔洗訂，
之前就係聽你班仆街講，無訂
搞到想買戴體就要食炒價
On9

成年人無自決能力？
買唔到就屌鳩人？

向來都係劏訂果d
點知今次大家一齊比人撚
咁都要屌人仆街
你冇野嘛

係咪以為自己真係皇帝仔

啲人夠話樓價就跌唔好買住啦，咪又一直升

Sor有訂買到，唔洗食炒價
係度奉勸想買實體而又唔想食炒價既，
記得去訂

無啦啦咬人做乜鳩
大家根據向來既情況提出意見都比你屌
你都幾撚冇品

無錯
好懷舊個班成日叫人唔洗訂既
根本就係班炒家

你咪撚on9啦

鳩撚完未呀

睇邊間訂 有啲訂咗360 有啲430

你地9完未？
成日係度撚9人話唔洗訂
係呀，唔洗訂咪要食炒價囉

訂左比人劏
比得仲貴過walk in果陣就屌鳩人唔提你
果陣就識話咩下次都係唔訂
然後今次情況唔同左就屈鳩人係炒家
你真係當個個未卜先知
你問完人意見自己唔洗對自己決定負責架
輸打贏要
未見過咁撚垃圾既人

邊個得閒撚9你
一直以黎訂既中伏多你又唔講
根據以前情況比意見有咩問題啊
屌你老母

On撚9
依家訂會貴過walk in？
到依家都仲話唔洗訂
真係話你on9怕你嬲
仲係度老點人

今次訂左又無伏既黎黎去去咪又係良心果幾間

前幾頁好似有人訂左之後俾間SHOP撻訂
GAME SHOP D人真係撚狗咁撚

屌你老母
認清楚USER NAME未啊
關我撚事啊

仲有Aeon

我一開始鬧個個都唔係你呀
係你無啦啦撩是鬥非

粉嶺 $568

成9日話唔洗訂，
之前就係聽你班仆街講，無訂
搞到想買實體就要食炒價
On9

你屌埋之前叫人唔好訂果D啊垃圾
你中文拎咩啊

叫人唔好訂所以搞到想買實體既要食炒價
你唔訂D鋪頭訂其他憑良心比意見既玩家
你懞撚左啊

比得起錢冇話冇可能
但唔值得囉

算把啦數字人
你中文又拎咩咁巴閉？
總之大家見到唔好再聽班粉人講唔好訂
去良心店訂貨啦，遲幾日平百幾

粉你老母
憑以往經驗而叫人唔好訂既就叫粉人

你以後咪撚上黎問人意見啦
做唔到未卜先知都比你屌親懞

淘大 $599 $57x
188 金源 $498

頭先行一轉黃金
得一個宅男樣嘅680蚊買MH
其他好多鋪都有人只問價無買

薄利多銷
當你一隻賣450蚊
去貨實會快好多
長遠可能好過你賣680蚊賺得更多
貪過龍唔會賺到多數客人嘅錢

識負評咁叻叻啊

680

680都買

七舊水買hd化game

真係乜人都有🤦🏻‍♂️

唔知呢隻救機神作首週賣到幾多呢

HMV係咪冇哂貨

負錯人啊傻仔

係黃金8號鋪見到

我想我日後都唔駛去個間鋪格價

黃金冇咩鋪好格

禁我諗我都唔洗去ssp🤦🏻‍♂️

SSP食野或買電腦野都幾平嘅
買遊戲野真係越黎越搵笨
睇多過買

game鋪太黑
有d買switch已經唔係正價
仲夠膽開三百幾叫你跟玻璃貼
心諗跟你老母咩

你跟機本身得8GB
加200幫你升做32GB

有冇巴打試過話照要8GB? 睇下佢點變8GB出黎

拿
見你咁有誠意
免費幫你升級埋
以後番黎買驚啦

頭先見到
明明賣三百頭嘅One Piece
有間鋪賣貴成舊水

你係188見得少咩

屯門利寶 600 屌佢老母

搵朋友係日本運一箱番黎啦
六千yen有找

有無先

有得諗喎，搞個團購入一箱，搞手每盒執廿蚊
原價+廿蚊當買返個盒，頂多蝕少少兌換率
都抵過幫襯班黑店

Btw一箱有幾多盒？

呢隻game唔識日文點玩？

上網有攻略

我release day後第二日去秋葉原yodobasi買
睇到勁大疊係收銀後面

搵人搞搞整個團啦